2015 X3 XDRIVE28iA

新手想問2015 X3好嗎，有冇咩問題？二手廿萬買得過嗎？

力係好大 空間都唔錯
不過油錢同保養唔平

保養指多野整？我最驚整多過揸

唔會整多過揸嘅 2015
不過要勤力啲囉 唔好諗住1年先check一次
亦都唔好諗住少少嘢就唔整

thx thx